我覺得已經夠曬 我放棄

7，8年喇 由我識你地到依家 我幾時唔係為你地著想？

做小丑俾你地取笑 做領導幫你地諗下未來 做兄弟要錢要人要力我俾曬你地 你地嘈交我有邊次唔係第一個企出黎幫你地拆？

每次飲酒我都同身邊既人講 我其實好擔心XXX
姐係你地每一個 每個我都會諗下你地未來點算好
次次你地煩我聽你地講 我幫你地諗 我理你地感受

你地一次又一次話鳩我 笑鳩我 我都當無野
成日一句唔埋兩句屌過黎 串我 我都當娛樂大家
公然話我都算 問你地係咪話我 完全無撚理到我
連感受都無諗過我

我覺得我夠喇 我攰喇....
有一個人同我講 你唔理自己感受 無人會顧你感受
我近來終於體會到

我唔係變左 而係一直以黎我都無用呢面對你地
唔係我變左 係你地。

雖然唔識你 純粹覺得你係好識點愛人
重感情 似我 所以兄弟真係 可遇不可求

多謝你
兄弟真係難求 要好好珍惜
依家朋友都唔多個